whatsapp最後上線早過最後回覆係咩事

最後上線7:30
最後回覆7:50
有冇人遇過

網絡連線問題

熄data覆msg 再開data